覺唔覺而家出去食野好多靚妹waitress好能淫下下想flirt你咁

上次去食壽司入面爆哂人, 條靚妹著哂和服又盛咁出來同我講未有位, 問我等唔等佢
我最後都係禮貌微笑轉身走咗, 呢啲靚妹上咗身好麻煩

大師兄番來了

乜唔係踩住roller出嚟？

?

系

國

昂山seulgi

二個幾月冇上黎 實係好忙生活好豐富啦屌你

上次點餐個牙姐無啦啦叫我令仔
我心諗駛吾駛咁猴禽牙

語氣使唔使咁butter =.=

完全冇撚掛住你囉

食譚仔成日有

如果你係女我已經對住呢句sexually passive aggressive嘅comment打左劑J, 可惜

啲阿姐係明刀明槍叫靚仔要同你上床
但啲靚妹係好subtle咁flirt你叫你奶佢個閪同屌佢屎忽

好多正經waitress好能正的

放題d炒散女係幾正

Ching幾時翻生 錯過晒學獨聯威水事

化淡妝白雪雪又熱情

我以為民族黨畀人判咗非法堡主、民族黨、學獨聯喺連登會好hit
頭先search下先知冇乜人理

政府封鎖新聞

香港新聞自由已死 資訊正式封鎖

獨派唔聲唔聲又多咗4663個新血

最後得60人出 遞信時只有6人

淨低六個最堅定, 保存精銳